10月1號打破健力士最多人一齊唱國歌記錄！

10月1號做乜呢？除咗全民黑衫同埋多區集會，好似冇乜新意。咁其實10月1號嘅抗爭係象徵式意義大過實際意義，最緊要極盡所能地羞辱中共，所以和理非就夠。

咁我就手痕上網搵咗健力士最多人一齊唱國歌嘅記錄，發現同一地點一齊唱嘅記錄係 2017 年由印度人以 509261 人打破，而分散地點一齊唱嘅記錄就冇記錄（可理解為一樣由印度人打破）

如果係多區集會嘅，可以考慮請民陣/搵審計公司核數，我諗我地閑閑地一百萬人應該唔少得。然後仲要大條道理同popo講我地係去破世界紀錄嘅你地咪阻住，同埋可以睇下中共事後點spin我地首國歌唔係國歌

有冇人試過申請過健力士？而家搞趕唔趕得切？

召喚連登bot幫p牌仔推post

健力士現有記錄

同一地點一齊唱

分散地點一齊唱

推啊
P牌推唔到

何以 這土地 淚再流

係咪p牌唔做標題黨啲post上唔到熱門

何以 令眾人 亦憤恨

可以10 月1 下午4 全民一齊唱願榮光歸香港
無論遊行, 行街定係屋企, 只要準時一齊唱, 個場面都會好震撼

呢個idea正
p牌和你推

呢個post淨係得p牌推過

推

各區衝突 已經重覆太多次
再重覆 過左咁多晚大家都明 警察唔會畀你推得郁 手足又會受傷被捕

反而究極和理非 有得諗
外媒都係想要個畫面 support人權法姐

我建議究極和理非 rather than又係衝突

push

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

100萬人夠膽係街度唱全日
全世界都會係咁報導 報到手軟

- 捉你？你又無衝突 無得捉你
- 有無意義？全地球都無試過100萬人係街stay一日唱歌，BBC, CNN live全日啦，知你defy個政府，但100%和平，意義大到不得了

如果專登停止衝擊 好似6月9日咁 100萬人上街唱歌 其實好勁

出去開post
諗地點
全民唱國歌賀國慶
唔洗不反對通知書

要推

係咪要民陣牽頭？欠缺不反對通知書會點？

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

Twitter 煲大佢，然後照去

盼自由 歸於 這裡